818建議事項

1.需留意可疑人士
2.但無須捉鬼
3.如有內鬼煽動
4.請孤立佢
5.保持距離
6.男士們要保護自己合女性(防禦拉距離)
7.女士們可幫手影罪證(但留意自身安全)
818和理非 市民上

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

721.805.811

推